Инструкции по запуску приложения
--------------------------------
Для запуска приложения необходимо запустить redis-server.exe, в командной строке
перейти в директорию проекта и c помощью команды "~path\python.exe manage.py 
runserver 8000" запустить проект. При успешном запуске увидим ответ:

System check identified no issues (0 silenced).

October 18, 2019 - 01:20:18

Django version 2.2.6, using settings 'web_project.settings'

Starting development server at http://127.0.0.1:8000/

Quit the server with CTRL-BREAK.

В браузере переходим по указанному адресу.

Инструкции по работе с приложением
----------------------------------
После запуска приложения пользователю предоставляется две функции:

-Занесение в бд посещенных ссылок, вводя их в поле "Посещенные ссылки"(каждую 
строку писать в отдельную строку) и нажав на кнопку "Сохранить"

-Получение доменов, которые посещали за определенный период, указывая в полях 
интервала времени(данные вводить в формате значений по умолчанию) и нажимая на 
кнопку "Показать"